#集思廣益#保險究竟包唔包武漢肺炎？？？

有冇比較熟悉保險條例既巴絲知道？？
祝全香港各位身體健康，心想事成

推

不可抗力(天災戰爭) 唔包 好似係

天災人禍

疫症好似唔包

住院醫療包
危疾應該唔包，因為係新既未知疾病，計劃入面唔會有
但死左都會賠

正解

thank your reply ，例如有個人坐巴士果時被感染意外包唔包？

意外要physical injury，唔關患病事

好清晰，thanks

個agent send出黎